泡泡瑪特 X 和鉑醫藥 泡沫已爆破區（2）

79放曬

80放晒

75.6先走到

個個話97蚊

支銀 80個時放極都話市場拒納

75都破埋

又話國暗90幾
繼續吹

直插

係 大戶先走，我76 先走到

仆街睇住80-81.x 來回幾次都唔走衰貪心, 75蝕走左

唔好放咁傻仔

strong hold
有信念驚西, 中國迪士尼

同農夫一鳩樣

完

70反彈

sh

逃生門咁快關

$77(+100%)都唔心足, 真係抵撚死

同我入多100手 撐連指

有兩個po過返嚟先

彈返哂

刺激過玩過山車

繼續係牛牛叫人買

賺少左姐

+1 我唔玩喇俾返啲錢我

我position 38蚊，81同77同72 都係贏大錢

希望連燈仔唔好做傻散 呢隻特快通道入左 大媽一定買 A股都冇類似野

我都exactly係呢個價先得.....

我都覺得呢隻野唔好長渣
佢個盲盒同賭博好似
分分鐘比中共點名

想問 特快通道係咩 新手

真 炒大陸股票最驚政策因素

收到

牛牛buy1未？

大家又可以江湖再見
下隻藍月亮

市值大過50億 入左恒生綜合指數 就唔洗等季檢都入得港股通 入左港股通 大陸大媽都可以買

抽左幾多

已經無人講禾帛

悶聲發大財

我尋日都係79賣晒

$81入左泡泡 現價走唔走

落咗地獄 折返人間再講

散水等下隻啦, 仲留喺度把撚咩

改個名都似帛金，死左好正常

79走哂2手唔貪

冇溝？

仲溝？ 愈溝愈跌

我溝咗